［推到完場］連住登過聖誕

聖誕快樂